[扮中立真鄉黑]狂賀！盡在元朗好似執柒左?

14年果時已經俾佢block左無數acc

今年柒在元朗 收左唔知幾多維穩費又發力

不過慶幸既係今年多左好多巴絲出黎插佢

好波
屌佢老1尾閪d鄉黑狗我都忍得佢耐

應該真係port死左/摺左，我用一個活躍acc同古人acc都見唔到

好波！block 9我呀啦

好似唔止藍絲page

[突發新聞封鎖]1955起FB好多新聞專頁同名人專頁都上唔到

好似係Facebook問題

九巴立場新聞有線新聞KFC都死咗

真汁左